發唔發覺旺角行人路啲表演都幾高質？

高質你老母個臭閪啊

屌你老母，行過呢到，播緊小蘋果，全撚部阿叔阿嬸喺到忘情自High跳舞，舞步睇得出係各有各跳，毫無章法可言。班大媽阿叔幾廿歲人喺個圈到骨質疏鬆un un un，un到盤骨移位咁款，我屌你老母好似成班猩猩咁跳緊中年求歡舞咁，離遠見到呢個由風油精整成嘅結界，對眼球造成１０００點傷害，效果拔群啊！

諗住快腳行過廢事俾班老人招降到啦，但係無論我行到幾撚柒遠都好，首歌都好似唐僧咁不斷喺我耳邊轟炸緊，而且係幾首歌混合咁播。

點解？因為好多地方都係咁啊屌你老母

呢邊一首小蘋果，嗰邊又一首江南風格，連PPAP都有，屌你老母我唔想睇老人家跳PPAP啊，咁樣做對你哋有甚麼好處？？？？

我屌你老母啲鬼老仲要喺側邊笑，唔係咁架，唔係咁架，你聽我解釋先啦.....雖然呢班老人家又嘈又柒又煩又好似疊埋心水唔會死咁樣樣，但係係班老人家係咁架咋，我哋香港果批後生仔係高質架！

點知果邊廂一行過永隆，聽到一班垃圾喺到Busking，唱撚埋ｄ閪歌咩吻下去便確定我共你能同生能死～～～～我就真係好想死啊，唱到走撚哂音，我屌你老母出來busking你估同去k房成班fd子圍爐打飛機一樣啊？ 其他人聽到架，會騷擾架，咪撚咁厚面皮啦。

好喇到我終於上車走佬，我已經發現自己隻耳仔聾撚咗。

有堆人個樣好似庇護工場d工友咁

成班人好似唱k逼途人聽咁撚樣，得罪講句，死撚柒開咪帶出來獻世啦

正皮不解釋

廟街果班去搵食

駁唔到

Cant aggar finking more

諗住入來禁負皮之後上頁，好彩有睇多幾眼

唔知點解有時會有一大班人圍觀

愈多人睇班阿婆愈妹得用力

我屌佢老母成班不知所謂最撚憎
嘈到仆街 次次行親都好煩躁

我建議要搵Band仔 Metal佬瘋狂踩場，開恆部amp係到炸Metal歌淨化旺角

我認爲旺角應全面禁表演/限非繁忙時段， 因為好唔好睇真係好主觀。

之前試過行過見到地下有個收打賞既垃圾桶
忍唔住衝埋去兜腳西走佢

最慘我成日去果頭間innisfree 買野都迫住聽
果邊兩間innisfree 都排到2046，仲要聽住真係好撚燥

Agger

meanwhile，我係外國既一個室外廣場到，一邊聽住表演者既演奏，好似係琵琶咁既野我唔太清楚，一邊咬住個熱狗，坐係度，望住個大教堂，我第一次feel到咩叫人生既享受，我臨走仲比左一磅佢添